眾議員AOC︰(係國會騷亂) 我以為自己會死

民主黨眾議員歐加修—寇蒂茲（Alexandria Ocasio-Cortez，AOC）在社群媒體上直播描述當日情境，她說，「我不知道自己是否能活下去，那天的情況會讓人極度創傷，這不是在危言聳聽，許多議員可能差點就被刺殺。」

AOC說，她在其他議員身邊感到相當不安，有些同事的行徑恐害她被人傷害、綁架，因為入侵國會者包括極端右翼組織「匿名者Ｑ」及白人至上主義者，而她身邊就有支持白人至上主義的國會議員，可能會暴露她的位置。

AOC提到，她被告知有些全副武裝的暴徒帶著束線帶，似乎是在找尋可當作人質的目標，「身為一名黑人女性，不安全感不是什麼新鮮事，但當日的情況仍相當驚駭。不幸的是，這也和我們過去最深刻的經歷非常相似。」

佢係為留歷史紀錄
將來寫臭侵侵同哩段歷史

慳啲啦

Aco d friend

你哋而家贏咗講乜都得

呢種人早d死先係好事

好肉酸

咁驚返屋企瞓啦

未撚見過咁撚柒嘅人

他們想要強姦我.jpg

西女人,點解死唔去